你班仆街冚家剷屌柒我都係咁話,又唔撚啹三毛post又要係到鳩推,推你老母臭閪咩

呢啲到底係乜柒野黎
一邊屌人地三毛一邊係到留言推post
當你自己戇戇鳩鳩唔少心禁左入去都算閪數
負皮+無視+上一頁對你班撚樣係咪真係咁柒難
成撚個熱門全柒部都係垃圾鳩閪三毛post
咁撚鍾意三毛post你正接去uwants香土算柒數啦
推到廿幾三十頁都唔撚知足

負皮之前自己反省一下,你班仆街死攔坦

push

同意
其實可以直頭連負皮都唔好俾
因為比起個負號，個數字更加顯眼，令人以為個post好重要